聽完小肥首「負親」真係會喊

歌詞真係寫得好好

本身就咁聽都冇乜嘢 但睇埋mv真係會喊

會代入左個角色

又吹奏

係